就黎5年前既中秋，除左食月餅就係

一定要跑步，食飽飯一定要跑，香港人

呢個四眼仔好似幾好精力